［曙光］延續聽朝黎明行程

請針對交通設備 黨鐵
為聽朝行動鋪陳

推！分散黑狗為上策

推上去

好明顯有人帶風向 叫人唔好講黎明行動

推我

今晚poly係首要任務
聽朝同之後要繼續黎明行動！

推

push

起碼休息一日